重記唔記得第一日自己獨立做野果個感覺?

一入職公司搵左另一個同事做我buddy一個月教我
到第一日獨立做野就比最難做果D我
放工差D喊
之後先知果日個team leader唔知原來我係first day

男人老狗喊乜鳩

果陣放工覺得自己成個戇鳩仔咁
唔知佢地做咩請我

第一次，搏嗮命，想話做返啲成績
第二次，其實，都係打份工姐
第三次，我命由我不由天，蛇盡佢

你返咩工要人湊你成個月？

睇樓主個名就知係醫療行業啦

無咩印象

不過返過份閪工三個禮拜就要我獨立管哂所有嘢
仲搵我照肺咗唔知幾多次
又落場睇我做嘢捉錯處，要我逐樣解釋
屌佢老味，做咗一排即走

做開細, 一直有人lead住
廿鳩幾歲人 太廢 獨立唔到, 做唔到大事

有人湊咪算好

放工 >

x2
而架無晒第一份工果種衝勁

你呢死仔?

岩啦
呢D都戇撚鳩
要個新人in charge，新人做錯野又屌鳩人

做得耐build up多D自信

x2
仲做緊食物鏈最低層，人地俾咩我我就做咩

由第一日到今日都係戇鳩鳩返工放工